{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035299",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050585",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 하이호텔펜션"
    },
    "text": "周辺観光地が隣接し、現代重工業に近いペンションです。 チェックインは12:00で、チェックアウトは10:00です。 バーベキューはご利用いただけません。 幼児の基準人数には乳幼児が含まれ、最大人数の超過はできません。 8歳以上から追加料金が発生し、当日現地にてお支払いください。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、愛犬やペットの入室はできません。 朝食は事前予約が必須で、1人当たり10,000ウォンです。 メニューは状況によってサンドイッチとジュースに変更されることがあります。 ペンション施設としては駐車場があり、無料でご利用いただけます。 ただし、状況によってはご利用いただけない場合がございます。 ファミリーのためのキッチンがあり、客室は禁煙です。 送迎サービスも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは12:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "幼児の基準人数には誰が含まれますか？",
            "answer": "幼児の基準人数には乳幼児が含まれます。最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "8歳以上の子供は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "8歳以上から追加料金が発生し、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "愛犬やペットは宿泊できますか？",
            "answer": "愛犬やペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "朝食は事前予約が必須で、1人当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション施設としては駐車場があり、無料でご利用いただけます。ただし、状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 308
    }
}